{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013330",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139650?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 자연으로펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 しかし、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 また、未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のご利用のお客様のために正確に守ってください。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償を受けることがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 特にバーベキューは個別にご利用いただけます。 セミナー室は無料で提供されますが、事前にお知らせください。 駐車も可能で、ペンションの前には渓谷があり、水遊びを楽しめます。 蟾津江ラフティングやサバイバルも提携割引が可能です。 また、キャンプファイヤーやオートキャンプ場もご利用いただけます。 キャンプ席はオンシーズンを除いて無料で提供されますので、ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際に何か注意点はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どんな行動に制限がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "特にバーベキューは個別にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用について教えてください。",
            "answer": "セミナー室は無料で提供されますが、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車も可能で、ペンションの前には渓谷があり、水遊びを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "どんなアクティビティが提供されていますか？",
            "answer": "蟾津江ラフティングやサバイバルも提携割引が可能です。また、キャンプファイヤーやオートキャンプ場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ席はどうなっていますか？",
            "answer": "キャンプ席はオンシーズンを除いて無料で提供されますので、ぜひご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 572
    }
}